屌!!!原來catgirl係肥瓜fans

我一路都係catgirl忠實fans

facebook又有liked youtube又subscribed

岩岩發現佢開左Instagram仲狗衝去follow

諗住睇下佢follow左邊個啦，原來佢follow左個十惡不赦既肥瓜.....

心情跌左落谷底

有冇巴打可以安慰下我

我一直以為catgirl係youtube界既清泉，覺得佢好純情，好天真

大家快d同我講佢係比肥瓜呃左既受害人，而唔係支持肥瓜既瓜子

以後我仲點做人

真係冇諗過catgirl對我人生影響左咁大..

我仲諗住搵個肥妹做我女朋友，點知原來所有肥妹都係同黨

catgirl點解你要咁傻 肥瓜呃錢食肉架唔通你做youtuber都係想好似肥瓜咁呃錢食肉

你真係傷透我個心，本身知你有呀ken我都唔想介入，淨係想搵個似你既，可以令我諗起你既肥妹

雖然肥瓜個朵影衰左好多肥妹，係catgirl你令我對肥妹再有返興趣

睇黎肥妹個個都係一擔擔

catgirl原來你係咁既人

catgirl係氹返我依個小粉絲

毒撚開post冇人理

推 幾好笑

thanks